J不敗J咗成季

點知射唔出

37場不敗照J

球證幫手打飛機都射唔出

死蝗狗比巴塞騎都算，比下體會騎埋

買咗薯片未牙

疤狗咪又係比羅馬騎

意假肉便器

比羅馬ko之後 柒到仆街

J頭三十六場